「急」 放二手DAP同耳機

想問香港有冇實體店可以即放DAP🙏🏿🙏🏿🙏🏿

咩機先 係咪冇單盒得機

咩機

有盒冇單

Sony wm1a